中國機場人臉識別技術

可惜支那將呢樣技術用係邪門妖道上